{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056033",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 펀서프 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。当日ご予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできません。宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは入室の時に直接人数の確認が必要です。ドミトリールームは多人室で、お支払いの時に1人当たり1つのベッドが予約されます。未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルと払い戻しができませんジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されことができ、これによって発生する不利益は当社が責任負いません。チェックインの時、予約特典でサーフィンボードとウェッストゥを貸与することができ、サーフィン非経験者は、レンタルが不可能です。サーフィン講習が可能で、費用は1当たり50,000ウォンであり、1時間半かかり、午前10時、午後1時、3時に3回にわたって行われます最大10名まで参加でき、宿から徒歩1分以内に海が位置しています。女性専用ドミトリーも保有しており、予約は入室前日まで必須です。駐車は可能で、下鳥台のバス停で送迎が可能です。荷物の保管も可能で、ワイファイの利用も可能です。共用キッチンと共用スペースで簡単な調理が可能で、カフェ、便益施設、野外テラスなど様々な付帯施設を提供しています",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日の予約の場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "当日のご予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは入室の時に直接人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームの予約について教えてください。",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、お支払いの時に1人当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約について教えてください。",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報の変更について教えてください。",
            "answer": "客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されことができ、これによって発生する不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時の予約特典について教えてください。",
            "answer": "チェックインの時、予約特典でサーフィンボードとウェッストゥを貸与することができます。"
        },
        {
            "question": "サーフィン講習について教えてください。",
            "answer": "サーフィン講習が可能で、費用は1当たり50,000ウォンであり、1時間半かかり、午前10時、午後1時、3時に3回にわたって行われます。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで参加できるサーフィン講習ですか？",
            "answer": "最大10名まで参加できます。"
        },
        {
            "question": "宿の近くに海はありますか？",
            "answer": "宿から徒歩1分以内に海が位置しています。"
        },
        {
            "question": "女性専用ドミトリーの予約について教えてください。",
            "answer": "女性専用ドミトリーも保有しており、予約は入室前日まで必須です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、下鳥台のバス停で送迎が可能です。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管はできますか？",
            "answer": "荷物の保管も可能です。"
        },
        {
            "question": "ワイファイの利用はできますか？",
            "answer": "ワイファイの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "共用キッチンと共用スペースで簡単な調理が可能で、カフェ、便益施設、野外テラスなど様々な付帯施設を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 694
    }
}